[檢討］下次集會 希望分工分得好啲

由6月12 開始...
每次比上一次 都有進步
今日 前線同backup都好好
但希望班「和理非」
食少啲花生 唔好快閃
其實backup好多野做
唔好出黎一陣就走
做支援既人唔嚴少
一係幫手影下相/片
唔好咩都唔做
行行企企就閃人
希望下次前線+backup
都可以多啲